究竟畫雙黃線嘅人係咪醉咗?

我淨係知你應該係弱智

早啲訓

聽朝要翻學

咁你解釋下點解咁樣

聽日仲要小測未溫書
暫時唔瞓得

如果後天空間感先有問題其實要驗下

醉嗰個係你喎

條路比重型車碌得多變形炸

但係前面果段無事，係正常直，最多係甩咗色
就算入油站果段都係直

條路凸起左啊 上面啲嘢咪變形囉
你真係飲醉咗

點解一到前少少我就無醉

即係畫線條友有空間感問題?

係啊，飲醉左都要做野😖

因為前少少無變形囉 屌 遇到你呢啲弱智真係火都黎

我明明見到係平，我聽日再睇下
喺觀塘入油嗰段路，一係大家一齊去睇下

咁少事就火都嚟，訓練下EQ好喎

聽日返學問下Miss/Sir

點解前面直嗰段無折射?

樓上全部畫線佬？

路見不平既你 有咩打算

一齊去油返直佢ok?

可能做錯事唔想認

重力波關係
F=PA
當F>0 而 P<0 果時,
空間就會因為壓力而扭曲，
形成一個反物質壓力狀態，
根據白努利定理，
P1+pv1^2+0.5pgh1=P2+pv2^2+0.5pgh2
假設兩條雙黃線係位於同一水平面而進行扭曲，
h=0
而當P1呈反物質壓力狀態，而同時另一條雙黃線並無受壓，而雙黃線皆為同樣密度物料既情況下
P1<0 , P2=0
最終得出以下結論:
P1=-v1^2+v2^2
v1>v2
根據能量守恆定律:
0.5m1v1^2=0.5m2v2^2
0.5m1v1^2<0.5m2v1^2
m1<m2
由於m1同m2應為同樣物質，
所以應該有勢能存在，
結論:
有股神秘力量搞到咁

瀝青啲色一舊舊 關唔關事？

點解樓主咁多負皮？
頭幾個回覆仲奇怪
明明就係啲黃線畫到錯晒
我真係睇唔到點樣咩重型車壓得多

點解咁多無哩頭回覆同負評

點撚樣轆到變型？點睇都係畫錯

地下變左形, 旺角亞皆老街moko隔離條路都係咁

冇問題啊 好直喎

地下凸起左架 唔係淨係條線曲
觀塘油站個位嘛 多巴士埋站轆得多咪咁

地球版塊移動造成

P好啲張圖啦

我鐘意 吹牙

系瓜

child 登

睇真啲，條路唔平

你想像佢平嘅時候，其實條線係直

但條路變形所以咁

地下谷起左喎

硬幣導致感應器嘅磁通量改變

空間扭曲左

唔洗審應該係中資國企整路

嚇死
終於有個係正常
一路睇上面D留言係咁屌樓豬
又講到有文有路咁
心諗我係咪同樓豬一樣弱智
但明明就係亂畫

點解可以咁多人正評
出下街都會留意到好多條街路邊會瀝青損耗變型

畀埋單新聞你睇啦

條路谷起左 關畫線咩事

Sor 我整嗰陣真係飲醉咗

一班假膠玩野撚child登仔

仲有你而家係創意台